各位中大精英入一入黎

點解入唔到港大呀?

點解中大仲未有花名

鄉下地方

Countryside University

Chinensen University

樓主係咪讀過Chinensen?

有lse ucl hku cu offer
最後揀咗中大

咁睇唔開呀

傻撚咗

我不入中大誰入中大

係依個啦

都明既 鬧市太忙想歸隠田園

中大係鄉下地方 咁嶺大算係咩

塞外

深圳中文大學香港分校
深大

係咪meet 唔撚到offer 咋？

入完港大出黎輕鬆揸兜冇問題
利申cu

或者CU獎學金出手最闊綽呢

offer 啱啱好meet 到
都入唔到oxbridge
去英國嚟做咩
lse ucl 無你地諗咁勁
offer 好易攞 我嗰科仲要係神科(聽講

Offer唔等如meet到

有offer等於meet到
uk d offer 通常最高都係5*55